Second tier offer一問

有冇人一月中in完rsm 已經收到offer?
好想要offer呀 offer god

咩division?

Audit

我仲未apply
Ching graduate scheme?

Yes

Deadline 未？

上官網睇 唔係太清楚 希望有offer offer god

唔好做second tier 啦
又辛苦 個名又無人識 上big4又要比人discount
做audit一係big4 一係做local
Local輕輕鬆鬆 起碼有work life balance
人工都唔差 我senior做左十幾年都有兩萬幾三萬
有需要可以refer你

利申：local人 一年人工加一千 日日六點走

就係做緊local 覺得好無謂 係有好多時間 但見身邊同行朋友個個都做list com ipo 自己就9下9下

咁就直接上big4 la
之前上workshop 個teammate都話佢而家big4 local都收
佢係P記
你r吓big4 fd既refer la
Second tier真心無謂

Fresh grad入 big4算啦

入到覺得嫁

先

係？ 等我留意下先未聽過local可以直上 但肯定俾人discount 好多

second tier FS vs big4 non-fs 邊個好

big4

唔係big4做其他好過

今日收到rsm second in @@
以為剩係in一次

朋友公司一年加三千 peak season會OT 幾日
FG 14k

FG 14k? 仲高過某d second tier
可唔可以refer我呀

你fg定點？

打過去問 rsm first round offer派晒 唯有等二手飯